民人日報，大陸即時反制，禁止使用icq

好強烈回應，識驚未呀，美帝